{
	"Toolbar.SHOWMARKER": "顯示標記",
	"ToolOptions.TOOLTIP[ShowMarker]": "顯示/隱藏標記",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.COPYPOS": "複製位置",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.PASTPOS": "貼上位置",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.COPYROT": "複製旋轉",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.PASTROT": "貼上旋轉",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.LOCALAXIS": "啟用本地軸修改而不是全局軸，這意味著軸遵循物體的Y旋轉軸，X軸始終指向物體的前方",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSI": "位置的滾動上/下增量，滾動上/下或編輯輸入以更改值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSX": "全局軸位置X，滾動上/下以更改值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSY": "全局軸位置Y，滾動上/下以更改值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSZ": "全局軸位置Z，滾動上/下以更改值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTI": "旋轉的滾動上/下增量，滾動上/下或編輯輸入以更改值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTX": "全局軸旋轉X，滾動上/下以更改值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTY": "全局軸旋轉Y，滾動上/下以更改值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTZ": "全局軸旋轉Z，滾動上/下以更改值。",
	"Assets.DESCRIPTION[Agriculture Surface 01]": "農業表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surface 01]": "混凝土表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surface 02]": "混凝土表面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surface 01]": "草皮表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surface 02]": "草皮表面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surface 01]": "鋪面表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surface 02]": "鋪面表面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surface 01]": "沙地表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surface 02]": "沙地表面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 01]": "瓷磚表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 02]": "瓷磚表面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 03]": "瓷磚表面 03",
	"Assets.DESCRIPTION[Forestry Surface 01]": "林地表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Landfill Surface 01]": "垃圾掩埋場表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Oil Surface 01]": "油田表面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Ore Surface 01]": "礦石表面 01",
	"SubServices.NAME[NetLanes]": "網格車道",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[NetLanes]": "此類別包含所有網格車道。",
	"SubServices.NAME[Fence NetLanes]": "圍欄網格車道",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Fence NetLanes]": "此類別包含所有圍欄網格車道。",
	"SubServices.NAME[Misc NetLanes]": "雜項網格車道",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Misc NetLanes]": "此類別包含所有雜項網格車道。",
	"SubServices.NAME[RoadMarking NetLanes]": "道路標記網格車道",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[RoadMarking NetLanes]": "此類別包含所有道路標記網格車道。"
}